制裁黨鐵Dos and Don'ts

其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

Dos
所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

Don'ts

老實講，未必啱聽，但爆閘機真係本大利小
利小：屌東涌咁撚樣第二日都開得番，維修好撚快，就算爛咗部分閘機，佢都照要你入閘，仆街黨鐵心諗你排長啲隊你既事，同埋例如爆咗入閘個站，出閘個站無爆，啲人都係要比錢

本大：好易捉到，地鐵站最多鏡頭，又難走，最近幾次都係交通工具損失一大堆手足

另外提醒成日發夢既手足唔好亂跳閘，依加好多粉紅人係到點相，佢地只要mark低時間慢慢去閉路cap圖....就可以起到你底

大家努力啲，今日去港鐵商場仲係成堆人

罷去港鐵商場好易炸

今日我已經抵制咗，你呢？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

罷去港鐵商場

今日食飯特登避開

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

理念相似

最緊要係港鐵商場可以日日罷
因為好多選擇

由鳩你跳入閘
大站出閘重兵 一樣乖乖補飛

Push

認同

係

啲商場駁住晒，好易去其他商場買野

記得正皮

推

民意撚都係咁話
爆閘機係唔好睇

的確有人唔明個意義

你係由入閘問題去睇
另一件事係唔肯定維修成本大唔大

只可以話好多香港人對黨鐵個仇恨係未去到支持爆機囉

維修成本應該大，因為要計埋non office hour labour,但係個好易捉到人，真係唔抵
同埋的確唔係咁好睇

一齊抵制啲商場啦，輕鬆又傷害大

呢班仆街先最應該清算
維修？Who Fucking Care! 反正我地人工唔會減。
要維修就問政府攞錢

黨鐵高層公開名單

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

你試下無人租/要減租，班高層自然奶野

推，今日仲見到商場好多人
食飯仲要拎飛

罷買呀

全民跳閘

去多d商場廁所，衛生d洗多d手，用多d廁紙

爆黨鐵站手足小心！！！

睇到隔離post講
始終有風險

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

永遠唔去港鐵商場消費，講得出做得到！

咁你搭地鐵都影到樣啦，不如唔好搭啦

Agger

push

東海堂/7-11/ATM唔係得地鐵站有
行多兩步搵下其他分店

咁當然搵到CIRCLE K就唔好去7-11啦

同埋除左交通 盡量唔用八達通

點解冇人提佢地啲海外生意？

E.g

係咪要宣傳下？

可以，不過佔純利比例好少

呢樣唔係錢嘅問題，係connect到外國

商場、 廣告錢係黨鐵收入源，盡力抵制佢地成效都大架

推，好似對tvb 咁對佢

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

減少搭地鐵, 減少用八達通
明白唔會徹底做到, 但假如二百萬人一齊將用八達通次數減半, 其實條數都好大
要有決心、有恆心, 莫以善小而不為, 香港人加油

唔好用八達通!

罷買罷搭雙管齊下，用盡方法減少佢收入
同埋要宣揚党鐵好危險，唔會保障乘客安全

一於抵制黨鐵商舖
好似抵制cctvb廣告商咁